凌晨既M記真係好恐怖

成間鋪既氣氛都好慘

都幾多露宿者

旺角果間

歡迎加入麥難民嘅大家庭

有次落樓想坐低食

一望 屌

十幾個人喺到訓緊教

嚇到走咗

成檯都係未執既餐盤，唔知係咪專登唔執既，竟然有人執黎食。。。

除左露宿者，仲有D心智唔太正常既係度。。。

坐我隔離檯果個係度對住我做手語，睇睇又唔似真正有意思既手語，D行為好怪。

有無圖

連登M記聚會圖

樓主你睇人 人睇你 你都係怪人先會係度

上次望到有件廢老推開個天花板當貯物櫃果下我真係嚇親

唔撚係啊

條友仲要應該長住 成日見到佢
有張檯比佢霸足24小時放垃圾
都唔知佢係天花板拎袋乜撚野落黎

痴撚線

個廁所真係世界級恐怖
上次去荃灣個個成地屎

突破盲腸

深水埗m記 一堆廢老差仔

變咗中資都仲keep住美資時期咁做收容所

夜麻麻去m記睇人都幾恐怖

臭撚到仆街

日頭都已經唔敢24小時m記

好污衊

佐敦嗰間

做咩要歧視我

乞兒聚會咁
臭到

幾點既m 記都好恐怖
m 記好撚臭，好大浸油味。聞一陣都好唔舒服

凌晨古怪既唔只客
其實有時職員都怪怪地 可能佢地未必係殘障人士 但你會感覺到同日頭班人有少少唔同

琴晚睇完波肚餓去食野咋 返到屋企附近有野食淨係得M記咋

D薯條都同平時食既唔同，炸到乾晒。

冇歧視成份，真心同情佢地架。

坐係度又光又嘈都訓到真係幾慘。有D執紙皮既，訓著都會間中醒下望下自己車仔堆紙皮驚死俾人偷左。。。

M記又會肯開凌晨 無錢賺仲要俾班人搞亂個場

凌晨既老麥
真係完全反映左香港既貧富懸殊

朝早蒲圖書館 夜晚訓m記
好chill

24小時m記，就算日頭我都唔會入去食。

痴撚線，隻腳十年冇沖涼， 張凳畀你瞓成晚。

深水埗我十年冇幫襯過。

試過夜晚去食m記, 一走就見到有個呀伯食我食剩既薯條同汽水 m記有得食有得訓, 抖完再去體育館沖涼, 就係咁慢慢渡過自己既餘生

我好耐冇食M記，宜家知喇。

麥難民

做野愈耐，愈覺得有人淪落到咁唔出奇...
可能每一個麥難民年輕果陣都曾經奮鬥過，付出過熱誠，但可能一個挫折就企唔返起身，有時未必係佢能力問題，心態唔夠硬淨，有少少軟弱，一個大打擊就可以擊沈

台灣都係, 啲職員仲會熄晒大部份燈畀佢哋瞓得好啲

有無諗過啲麥漢民好多都係執紙皮維生
賺得3-4千蚊一個月
劏房都租唔起
有得揀佢地都唔想係m記過夜

其實咁樣比較好撚on9
拎人地撈得好嘅情況同香港撈得最屎嘅比

去商場嘅m記先似返個樣

社會企業責任，M記來講算唔話得了

好臭

佢地鍾意訓邊，麥記鍾意容許，係佢地自由。
作為第三者消費者，我就一定唔再食麥記。
屌你幾十蚊食包飲汽水，要我同乞兒一齊食？!!!
乜撚嘢呀，麥記管理層檢討下啦。屌。

Silent Hill嘅Otherworld

不如老麥每次transition都響一響鐘等人知

m記真係良心企業黎
人工低又多乞衣同弱智都賺到錢

簡直係鬼世界

凌晨買完就走啦

有冇諗過搵得一萬多d住劏房俾幾千蚊租既

其實同住m記冇分別 可能m記大d有冷氣

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

屎都走去食，咪阻住人瞓啦

只食商場M記

已經好耐冇去過m記

之前又話汽水機廿年冇洗

跟住啲包又有蟲

啲盤求鳩其抹兩野 都唔知有幾多癡線佬啲鼻涕

又多露宿者瞓 啲櫈又從來未抺過

朱門酒肉臭，路有涷死骨

收皮啦呢o的垃圾， 出面5舊現金即pay o既炒散日日都有，有o的要ot o既接近7舊一日。
唔係話咩好工，但都叫唔使訓街o丫。

我意思係佢地有d比挫折打擊到意志消沈，唔係個個心理質素好似你咁強

人地請先得架
一啲就七老八十
一啲就精神有啲問題
就算佢地肯見工
你係老闆你請唔請？

其實邊有咁多奮鬥故事
10個有9個都係個人問題
賭錢輸Q哂比馬會 借財仔 吸毒 犯罪 留案底

呢班人要搵個身家清白 無不良習慣 既概率極近0

500一日唔洗訓街？當返24日萬2 夠交租定搭車？
平平地租8k 水電唔係錢？
加上你係判頭你都唔撚請佢地啦
成個道友咁
不如乖乖地訓m記

露宿得既有一半都係道友啦

奶波魔魔我真係好認同你

大部份港喱個廳夾硬坐10幾人團年飯真係好off

呢班人好多宜加唔係道友
但其實以前係道友
做得道友就要付出代價

有次凌晨機返黎香港 翻到屋企樓下想食個M記先翻上去訓教
見到一對呀伯呀婆要係M記訓教 (係呀我見識少 好少凌晨去M記)
都覺得好震撼 咁鬼老都要坐係到訓教
果時我心都UP埋 拎哂銀包D錢 (雖然得幾百蚊) 放左係佢地隻M記杯下面
雖然係幫唔到乜野 但希望佢地下餐可以食飽D

PS:班老人家已經要訓M記 (連登應該大部份人都有床訓) 咪搞鳩佢地啦

可以做斷六親完全冇屋企返
好多都係吸毒屋企人先完全放棄佢地
都唔講有d精神病又係因為take野太多

深水埗個個

唔一定吸毒，又或者情緒問題同屋企人發脾氣搞到比父母放棄

有個啊叔明明有間公屋 但老婆唔比佢返黎住
日日係樓下間m記到坐
日頭就拎住支拐杖督下督下周圍行
夜晚就坐死係果個位伏係枱面訓教

有時我啊媽會拎下d野飲比佢
買送又會順便買少少野食比佢食

岩阿，冇証據咁將所有責任推落佢地，等自己少d同情心好過d，就解決左個問題架喇，之後各家自掃門前雪咪得囉

依個世界很美好，人人幸福快樂，係佢地自己有問題墮落搞到依家咁姐

試過凌晨特登買個餐再食一半
另一半就落老鼠藥 放係到等人食

驚已報

唔知有咩好驚 講到自己貴族咁仲笑林鄭

有沖涼已經算好。。d啊伯通常都唔沖。。

👉👌

仲有好多人覺得香港世界第一添，俾陳茂波呢d仆街吸血做奴隸都咁開心，真係世上絕無僅有嘅奴隸心態

你有病？

觀塘裕民坊舊麥當勞餐廳、灣仔有啲麥當勞餐廳朝早都有人訓覺，屌⋯⋯凌晨我唔理啦我又唔食宵夜，朝早去麥當勞食早餐搞到無位坐又真係灰

裕民坊麥當勞食早餐見到有人訓覺都唔想坐埋去，重有一邊位都唔坐，麥當勞越來越難搵位

依家裕民坊麥當勞搬左去apm 都少左人訓覺， 但重有少量人食二手飯，重有成班老人家開早會，好嘈

不論你有無做，你有呢個諗法其實都已經都痴痴地，同你想像中個班 McRefugee 一樣咁有問題，有錢就去睇下醫生啦

土瓜灣都係重災區
南亞 黑人 大陸人都有

上次見到成班南亞
圍住個收銀
爭俾錢請食新地

以前探過露宿者
根本個個都係道友，有精神病，犯過法，坐過監
通常攞緊綜援，今日出糧過兩日就洗晒

左膠大愛既，可以選擇包容佢，可憐佢，或者相信佢地會改過

但我就唔認為佢地值得可憐啦

試過半夜四點去買嘢食 成間舖都瞓晒露宿者 有啲仲喺度自言自語 勁臭

何不食肉糜

有冇巴打知太子痴線佬咩料

取消24小時麥當勞堂食啦
全部轉麥麥送

有精神病患者，點解有精神病都要訓麥當勞

其實你試下訓下街
過幾日就會有社工黎幫你
佢地幫你搞 好快上到樓

好多露宿既唔係真係無樓住
佢地係自願訓街,唔係被逼訓街

根本呢班人就抵撚死，洗咩同情

咁易上到樓就唔會咁多香港後生仔租樓住啦

m 記幫緊嘅人仲多過政府
陰功

認真 係澳洲咁細個house係屬於撈唔掂果d黎 我屋企都成畝地

應該買左餐先比坐, 限坐一小時

點解明明係社會問題，樓價高企令本地基層難買樓加上公屋輪候時間太長，咁多問題存在重有咁多離地撚出現去怪罪呢班人

我就住深水埗既
你咪落去訪問下班露宿者撈乜囉
我唔排除有少部份係正常人
但起馬大半都係老同啦
我食個m記都係想安安落落姐
覺得佢地污糟亦都好撚正常
你咁撚大愛咪凌晨去深水埗通州街天橋行一轉囉
9up邊個唔撚識

幾點既m 記都好恐怖
m 記好撚臭，好大浸油味。聞一陣都好唔舒服 x2

老實講正常人點會去食屎？人地買支果汁都貴過你兩份垃圾餐
唔係話歧視你，行得入果啲地方你自己知自己咩料，仲兜咩吖
真係羨慕你，生活成本應該好低做人冇咩壓力

屋企個雪櫃冇野食？冇可能啩？要我食m 記啲垃圾真係捱餓會更開心

連登真係好撚低質 特別多呢類留言 成班小學雞

而家邊個離地

食個m記可以引申到咁多野，ching ho ball

好心買個大d 雪櫃啦

好9心m記取消24啦

老麥自己做臭個朵
想當年細細個 不知幾想食 啲野又高質 又冇乞衣
到近年 成間鋪都請唔到人 屌你老母緊係啦 出最低公資邊撚個做呀 咪得返啲弱能人士同中學雞 晚晚得三四個人返工 廚房都做唔掂 唔好話樓面 張張枱都堆滿人地食過嘅野 成間野好似垃圾堆咁
管理層個腦真係裝屎 搞到m記咁 大半都係人手問題 唔執野 啲乞衣咪留低執野食囉
人手問題咪因爲你出咁撚低人工囉 有錢都唔撚識賺 比多十蚊人工咪多左人做 成間野運作到 你咪話賺唔返條數

M&S粉絲
咁多過期食物

話人離地撚，其實自己最離地

McFugees

因為無咩事未去過深夜的深水埗，唔知道咁多真道友擾民，敬請見諒

雙門雪櫃都冇個話人食老麥都係窮撚

我見話一個樣正正常常既阿叔
問個位有冇人 唔該前唔該後
一坐佢手揸空氣（電話）玩空氣（電話）
佢係會向上下碌好似真係用電話咁

張合約講咗唔記得係 2 年半定 5 年內維持現有政策不變

唉.... 香港好多精神病患者，潛在風險炸彈

荃灣大河道m記直頭係民宿

社會盲信愈大打擊對個人愈好

試過係度同醉酒佬對罵

人口密集度已經唔同

離地撚又出現

如果你係紐約倫敦撈唔掂都有咁大間屋，有埋塊地先好做例子啦

盲閪睇真啲啦，下面仲有度門咖
屌依度啲人真係低低地🖖🏻

到時M記趕人走，又比班大愛左膠鬧無良心
全能嘅連登仔又有無好提議？

你同上面條盲閪一樣當我影上面果格就= 單門雪櫃？你班細路都幾撚on 9 , 俾人嗌兒登🤢

不過我承認我確係低估咗自己入貨速度, 下門冰格俾我塞到內壁爆洌 ⋯⋯真係冇諗過一個人住用雙門五百公升雪櫃都唔夠

好搞笑人地成個國家咁計，
唔夠人講就攞國家入邊最貴嗰個黎比~
你咁比就用紐約山頂黎比啦~

屌 講講下m 記入黎自雪櫃做乜鳩

d屋村仔係唔明私樓附近係冇大排檔果種開到鬼咁夜既食市

雖然兒登的確係兒登
但駛唔駛凌晨買個老麥都要俾你批鬥做窮撚啊 仲要無啦啦post自己個雪櫃出嚟都唔知做嘜鳩

我住悉尼wo....自己睇吓新聞先啦 最難負擔樓價悉尼排第二ga....雖然排名成日浮動，但係悉尼一定係全球十大最貴樓價之一 無知真係可怕 倫敦d樓反而平d

證明住得香港係世界中精英之中既精英

全部都係高端人口

荃灣大河道果間真係......

紐約既M記好好多
一過12,1點只係比揸車人士黎買
就算日頭都大大隻No loitering 既字眼

香港真係

太離譜，咁啲毒販收埋包粉响天花叫個客自己去拎都得啦。

我係專登咁講搏衰呢個現象嘅

老實講正常人點會去食屎？

咁講啦
若最上個3幅圖係用歐美國家高薪人員vs香港高薪人員，咁先睇到真正分別
而唔係用外國非貧困人口vs香港貧窮線以下作比較
純粹想講依類圖比係不公平比較

其實網上超多呢d數據，點講都好，悉尼都唔會太過平，但係如果真係勤勤力力做嘢，係西區，或者西北區買一畝地house簡直唔好太容易，600萬港紙可以住得好過貝沙灣，環境又靚，治安又好（blacktown除外）自然風光真係唔洗講...唔好話600萬港紙好多，呢邊講緊最低工資22蚊澳紙，週末double，公眾假期三倍，大家都爭住做。不過首先真係要有恆心學好英文。

香港最變態嘅特色係人口密度誇張，世界頂級誇張
所以空間上點樣比較都輸，除咗周街都係便利店/24小時娛樂

我覺得最重要原因係收入太低了....35蚊港紙最低工資 澳洲洗廁所 有d都可以去到4皮，如果做夜晚看更真係痴撚線55澳紙一個鐘，好撚舒服，可以訓覺，響警報，定期巡樓先醒一下。你再睇香港d看更 倒屎人工同督察人工差唔多...如果香港有歐美發達國家咁ge人工一早就天下太平...所以睇吓d資本家係香港幾舒服 簡直係有錢人天堂

華人資本主義
一蚊都扼到盡
但其實97前人口無澎漲咁誇張係無咁極端

凌晨見過有啲會幫手執餐盤

晚晚都要唱一次奴隸歌，冇辦法

只會去怪責出問題嘅人
唔會去思考問題原因
係近十幾年嘅風氣
同巴士開收音機太嘈屌司機一樣
見微知著

香港人都算 唔排除有啲係逾期逗留嘅大陸狗

突發，麥當勞發現膠袋笠頭大媽

怕凍親遮冷氣掛